要求唔高,想好似綠箭俠咁做到幾野引體上升

想問下連登專家好似佢咁撚型做到幾下要點練

你連普通肌耐力都冇問乜春啫
真係好撚on9